Win10問題

9成9軟件都開唔到 用系統管理員身份就開到
查番事件檢視器 全部error都係0xc0000005
已經重裝過windows 一開始得 但過左一日又唔得
想問下可以點樣解決?

全部正版？

係

用sfc /scannow 話冇問題
想install / uninstall野會彈error 1719